（524）香港人！！

建國！！

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

大家一齊準時到，多人就安全d,唔好早到遲到

524 港島見